[注意！] 五大訴求都未達到搞咩推翻中共/獨立

大家切忌意氣用事！中共的確係萬惡之源，但係做大事必須按部就班，唔好一時意氣用事，結果冒進而滿盤皆落索

而家五大訴求都未爭取到，就喺度放咁大隻飛機話要推翻中共/獨立。咁就好似一個本身淨係跑到5K嘅人突然要跑42K全馬，最終非但未能完成賽事，仲除時虛脫甚至死亡！

各位巴絲打，我想贏，大家都想贏，所以我地必須要有策略地見步行棋，共產黨千萬個唔願意我地有普選，而我地如果缺乏美國支援其實根本手無縛雞之力。現階段必須不時向美國示意，令美國感受到我地追求民主嘅決心而肯全力助攻。只要立法會普選，第時其餘嘅訴求包括獨立調查委員會甚至係改革警隊都不是夢

一步一步嚟

推， 今次係危急存亡之秋，香港會唔會有美好嘅未來係取決於我地

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

Keep住團火慢慢燒
所有不合作運動都要支持

你呢關嘅boss都未打倒
關都未過
裝備未齊，血又未補足
就話跳去打大boss

爭取民主，我要選特首。

今次係危急存亡之秋，香港會唔會有美好嘅未來係取決於我地

Push

推

先取治權（真普選，民選政府）
再取主權

Well said

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

林鄭之所以呢排不斷準確犯錯，誤判形勢，正正係因為佢有虛妄之心，以為自己英明神武可以肆意妄為，即使有100萬人上街都要強推送中條例，結果反而引爆抗爭浪潮，修例不成仲令到習總喺G20接連俾安倍同侵侵問候

故此諸位同道切記要務實行事，汲取教訓，莫蹈前人覆轍，方可迎接勝利！

「遍地開花」7.28 將軍澳反送中大遊行

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

原本得四大訴求
唔覺唔覺咪一樣加到五大
又唔見你話要做足四大訴求先加雙普選

雙普選係97未回歸嗰陣已經講起，係基本法有承諾嘅事，再加上冇民主冇普選係呢次修例風波嘅禍端，將雙普選加入為訴求係理所當然
攞住雙普選黎講，英美各國亦都可以因應總總法理依據而喺適當時候幫忙